[
    {
        "randomId": 608
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mpiritse indobo ikwira hose",
            "option_1": "Umuzi w'urutare",
            "option_2": "Ururabo rw'ikawa",
            "option_3": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_4": "Amagambo yo ku rurembo",
            "correct_answer": "Amagambo yo ku rurembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ko twagendanye wambwiye iki",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Igicucucucu",
            "option_3": "Ibaruwa",
            "option_4": "Izuba",
            "correct_answer": "Igicucucucu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Inka yanjye nyizirika ku nzira uyinyuzeho wese akayishitura",
            "option_1": "Umuheto",
            "option_2": "Urutoryi",
            "option_3": "Icyobo",
            "option_4": "Amenyo",
            "correct_answer": "Urutoryi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Wanga wemera ndakujyana",
            "option_1": "Inyenyeri",
            "option_2": "Akaguru gacumbagira",
            "option_3": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_4": "Umutego",
            "correct_answer": "Akaguru gacumbagira"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Hakurya duuuuuu, hakuno duuuuuu",
            "option_1": "Umukandara",
            "option_2": "Ikivugirizo",
            "option_3": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_4": "Ingasire",
            "correct_answer": "Ibiradiyo biteganye"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nkuruye umugozi ishyamba rirahubangana",
            "option_1": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_2": "Uruyuzi",
            "option_3": "Amapapayi",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Umusore wishwe n'inzara"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nciye inkanda mpirika n'inkingi",
            "option_1": "Urukoma n'insina",
            "option_2": "Isi n'ijuru",
            "option_3": "Ikinyugunyugu",
            "option_4": "Ingoto y'umugabo",
            "correct_answer": "Urukoma n'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Maguru mane ahagaze kuri maguru mane ashaka maguru mane",
            "option_1": "Igitiritiri",
            "option_2": "Inzu itagira abantu",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "correct_answer": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Twavamo umwe ntitwarya",
            "option_1": "Umusuzi",
            "option_2": "Ishyiga",
            "option_3": "Inzu itagira abantu",
            "option_4": "Ibiboga byagaze",
            "correct_answer": "Ishyiga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Dore iryo shyamba ritabona",
            "option_1": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Ivunja",
            "option_4": "Umugore ujya iwabo",
            "correct_answer": "Umusatsi w'intabwa"
        }
    }
]